[東方日報]_化身「粉人」拍MV

R&K化身「粉人」拍MV

組合Robynn & Kendy（R&K）昨日派第三首廣東作品《Shout n' Cry》，歌曲將負面情緒發洩出來，而MV的視覺效果非常豐富，以彩色顏料潑在她倆身上，R&K又與舞蹈員一起打鼓大玩粉彩，變成「粉人」，結果要花三小時才清洗乾淨。

唔好意思，標題打漏R&K